[
    {
        "randomId": 784
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Ikaziya ya primus",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    }
]